邊個再講"英國變種肺炎"就係racist，明明人地有名叫VUI202012/01

再講"英國變種肺炎"，
就係搞污名化
就係搞政治化

好多藍絲手足都咁講
要提一提佢地
唔好做左racist都唔知

尼泊爾病毒株

武漢肺炎第六形態

香港人幾時幫香港腳出頭

印度、尼泊爾、巴基斯坦。。 世界病毒大溶爐

中國香港腳

武漢肺炎（uk version）

正名
支那變種廢炎病毒